[Nintendo Switch]撚狗x炒機x放骨x院友交流中心[18]

屯門區，23 號網訂， 28 號轉待收貨， 岩岩送到

深水埗，31號訂，岩岩收到了，會打電話比你的~

剛買，荃豐2480灰機，馬車398

收bomberman 250

收 Zelda

觀塘有無地方有高清貼賣?

原裝貼同套係咪買唔過

有冇巴打知邊度有lego

大埔 23號訂 28號pm轉待收 1555收電話 1608到貨

屌
岩岩信和買機
一肚氣

食骨？

講黎聽下

今日黃金又係排住隊出機

賣1+2 $250

間鋪賣淨機行價247x
價錢我接受 仲有幾條友排緊隊買
我話想check機 個staff話幫我貼mon先
貼完 屌一check部機有黑點 唔知塵定死點
我話要換 個老闆好似唔想換咁
又比說話我聽 話部機貼左mon 咁點
屌你大佬關我撚事咩
死死氣換部新比我
跟著又話無哂玻璃貼
摵番起有黑點果部機張貼
都算 貼完成堆塵係張貼度
我叫佢換膠貼比我算
個老闆話：唔好貼啦 都哂左好多時間
因為後面仲排緊幾個要買機
屌比說話我聽 話我阻佢做生意
屌佢老味

想買zelda，邊度平

岩岩係188 敗左
有行機果D舖
D GAME 貴幾十係咪因係行GAME?

走

又呵開名

又唔開名

依家高質貼好易搞, 自己都搞得掂, 下次買機自己貼算啦

我手機, switch全部自己貼,貼得仲靚過game舖d人(掃到一條死皮都無, game舖一定唔會同你癲

等左成2個月 唔想出機但想玩孖車
其實呢到仲有冇人未瀨屎？

咁你都仲買得落手

想問下訂機等收貨既巴打，
如果開機發現有死點有無得退貨架？

原來今日直銷冇開

點解咁嘅

未有正價唔撚買 屌佢老味
好撚想買呀屌

日經，追下post 啦屌

咁都唔即走 (如果未比錢)

pro 制 加馬車

tg：BBboys

818

堅持正價

想正價又唔出去排隊
前日uny又唔去賴

有冇九龍巴打係收到蘇寧貨
利申：1/4訂 冇消息

諗起果時蘇寧3.3前有得訂, 但話驚自己做白老鼠既人...
到依家都未買到機

岩岩問蘇寧一定要跟餐
3780包馬車1+2

去撚狗小店$3100都得啦，你係咪個樣柒得濟呀

問之嘛
BTw邊間撚狗店
真心唔識

追post
官方 2340機

我想正價買機 game收二手算
反正咁多人食骨出機

NNID要轉地區japan or america

求信和同188最新價位 感謝

2580左右 信和
好景 電氣有分期
就黎無貨

有冇清放綠帽達
360收

賣12 switch 270 全新

荃灣站 東鐵線

馬車幾錢188

知唔知188淨機幾錢左右

$318

咁平?！ 一手黎?

打錯，自膠

$418

大埔邊間

收 1+2
$250

188 最頂兩間2480 一間兩隻色都有一間得灰
今日16:00 果陣

pro制 加馬車8

828

tg：BBboys

188 見$390

琴日見好景最平388$

想聽日mk出機，想問依家紅藍係咪最平2480,洗唔洗食骨
頭先去ssp 問人講完紅藍連孖8 2850 我ok 想俾錢先講要買配件， 即刻走人

食骨一定要揀食pro-con
勁好用

thx各位巴打 想等番個價去到2340先買

食骨果d 佢開貴幾十蚊先唔買
ssp 真係好多黑店

邊間

唔記得
行過見係DISPLAY 櫃
另外頂樓果兩間好似$400

收二手信長 - $200

唔知價亂開

收信長
帶價pm,

收bomberman 260

唔知係咪joy con問題
兩邊joy con插哂落switch,但右邊有差電標誌，左邊無(得三分二電）...係咪即係有事

而家個價都叫可以啦，想當初剛剛出剩機3字頭都聽過

2580係黑色機

188 仲有冇藍紅機
都係2480?

X 源岩岩返巨貨

收
pro con
Zelda
信長

tg @azathio

返貨咪又係繼續撚狗

有pro con

BBboys

我寧願要水機

Btw Amazon jp 搵唔倒sold by Amazon

有冇蘇寧撚未收到機

23/3訂

咁你仲慘過我，我1/4訂
巴打係咪住九龍/港島？之前收到既巴打好似都係住新界？

觀塘區 之前啲巴打主要新界，見過深水埗同將軍澳

放俄羅斯方塊 tg zayn000

原來蘇寧仲有巴打未收貨

x2
28轉待收貨，完全無晒下文

收下面兩隻，即約即日交收，可議價
綠帽達 $360
炸彈人 $250

好撚心啦,信和BOMBERMAN 全新先賣318.
係度收幾日260 托咩? 交收時間車錢都係返度啦

元朗$2420 剩機
唔係喜利

請問有冇人知信和好景現在咩價位

但水機冇保養喎

信和浪粉賣哂
其他鋪頭26xx

返工見到個靚女手袋入面齊晒薩爾達孖車同炸彈人

收 Zelda 同 bomberman

上水名都$2550、好多人所以冇問食咩野骨

咁撚貴
洗唔洗食骨?

400 尋日買

收 1-2 Switch

問3間都sold out喎

btw 6點問好景浪粉有黑色

岩岩一入去就見到張字寫住完售

聽日打電話屌佢
即使聽日送到貨黎我都收唔到貨

人地寫明3-7個工作天 真係吹佢唔脹

2870 紅藍機+孖8 188 金源

要唔要食骨？

仲有無貨
想聽日收工去買

no need

走個時仲有
聽日就唔知啦

紅藍 joy con 邊度買平
今日見到 HMV 有不過要 $589

信和全部鋪都冇哂貨？

你有錢實有貨嘅香港啲鋪

係唔係真係九龍區無人收到貨呢?

如果機正價 唔洗呢個價錢

係將軍澳買左 淨機2600$...
算了 忍唔住照買

岩岩係ssp買
2450 彩機加398孖寶

行

琴日黃金有一間518

我問左幾間都2480
有一兩間做2450

屌,早知行SSP
聽日再去先

要比班仆街賺我寧願買壞機蝕比任狗同運輸

我問荃豐要2580

我都係今日即興出街買
問左荃灣2580咁貴
咁咪出ssp睇下囉

收 12switch 綠帽達 炸彈人
tg: masterpiecess

今日遇正紅日連假 運輸唔開工搞到好到好多鋪都斷貨

收 炸彈人 $250 天水圍交收

水機狗源都有份派
一係你就日森

緊係自己買
點會經香港班垃圾

但垃圾偷跑同買game平
你自己選擇啦

頭先9點幾黃金X源出機，2480彩機+400馬車，好多人排

灰彩同價

收信長

收 綠帽達 380
Tg : yekit

聽日買仲會唔會有貨

聽日應該好多地方都有貨 今日運輸休息加連假多人買機先斷貨

收炸彈人 tg: hin1027

收just dance

收1+2

@siu995

我呢幾日去咗大阪，行去日本橋個頭，仲有BIC CAMERA 都無晒貨，仲整咗個排出嚟話唔知幾時抽籤嚟賣

但我帶埋部機喺飛機同老婆雙打孖車

我都係金源出機,聽朋友講佢前幾日正價買到,我去到買都2480了...
最後都係照殺

Correct tg:

我以為果個充電手柄係好似尿袋咁, 充滿個手柄,
可以插對 joy con 落去充電, 原來唔撚係, 屌

差電線/牛有冇原裝單買？
冇既用邊條好，幾A幾v

收12switch
$200 綠色線交收
TG: @gino8964

你朋友個所謂正價都係$2480

2480變咗正價
update頭post啦

岩岩打左去so0拎tracking number
去宅急便check過原來星期六9點至2點送過一次但冇人
我淨係晏晝出過去幾個字買飯，電話又唔打黎就走左去
之後成日冇出過去等到夜晚
佢話今日下晝會再送 希望我屋企人可以成功收到

賣全新 12switch 280

請問邊度有just dance 買，禽日去黃金斷哂貨

應該會打電話先架喎

終於收到蘇寧到貨電話
原價放蘇寧 12+馬車set
有冇巴打有興趣？冇我就拎去facebook group放

至少女友唔會嘈你打機先
好事黎

巴打我有興趣
點聯絡你

有冇用telegram?

no佢2380買到

2340正價

原來佢都貴左40

我都無收過電話,直接送黎公司

收炸彈人$260 tg: hin1027

我叫客服同個司機講一定打黎先
岩岩收到call十分鐘後收到 等收工返去開箱

接我部機玩的巴打終於有機打

而家最抵孖車套裝係咪金源？
定係aeon有得訂

想知aeon仲有冇貨+1

我估電視餐應該實有貨

應該拆咗送貨嗰膠袋就有，唔會係嗰盒入邊
如果係嗰盒入邊咪即係有人拆你部機去偷龍轉鳳都得

so零set 原本幾錢？ dcfever d 人放3100 好抵咁

$3086

1+2加孖車就3086
1+2加達仔就3222

啱啱睇完信和 良品2499機加套（冇貨） 孖8 379
有間2799

仲諗住收工去涼粉扑取

成撚日都冇貨

岩岩去開ssp,於是去黃金兜左個圈，見到都幾多人係金源買機

我睇過啲良品啲配件 個人唔太鐘意

抵買咩？

啱啱去埋188間間都冇寫價錢

唔寫價錢先有得慢慢撚嘛

之前有個post話狗鋪連問價都唔得

點樣唔問得價?

金源 多貨
岩岩睇左 2480
孖車 400
mon 貼80~90
保護套130～

請問點充電?
係咪買左typeC線?

仲諗住去日本買免稅機是咪好傻豬

堅決等正價

日本買包幾耐保養？

返日本無問題，咁如果有日本正價免稅機又真係抵買喎

二千二百幾蚊冇病冇痛

巴打係任記買? 紅盒好正

元朗喜利黑色$2450
紅藍$2490

藍色果間定轉角

我都有咁既情況

係 今日因為其他問題上咗老任換機 啲師傅話呢個位漲系正常 唔影響功能就ok

合唔埋都正常

我部一開箱已經好似你咁

我都開箱就咁

金源排隊出機

我都係fb group見到

兩間同一班人黎 d野一模一樣

狗源今日肯定賺到笑啦

1,2switch 換bomberman

今日係狗源問價 2480 要食骨

紅藍主機加Zelda邊度最平

收二手魔界戰記5 $330

想等aeon同apita有貨正價買機

唔知幾時先有 好想買

唔知依家仲有邊間可以正價訂機+兩game

2450 灰色
2500 紅藍

唔洗食骨

觀塘廣場3樓2500 紅藍 無骨

補充：孖寶賽車$378

有冇人試過唔用Dock 用USB C toHDMI HUB 出TV 同差d

多唔多貨，想聽日放假買

周圍大把貨

今日睇住個老細點貨
好撚多部機

請問依家綠帽達出面咩價

想入隻二手 反正都等左2個月
唔差在等班友爆埋機先慢慢玩

剛剛出左dlc 又要等一排
其實正價 佢都好抵玩

有冇收納套 介紹

收炸彈人 12switch

我前日買都要排幾個,不過去得好快
唔知係咪勁多貨,班友D態度都好返
同埋見到一箱箱貨送過黎

想問下原廠保護套+保護貼幾錢?

$13x

同一地點上星期六買黑色2480，紅藍2550，馬車398 大排長龍

年尾出劇情DLC
前排有堆買完唔啱玩嘅人放好似都放四百幾

之前收左綠帽達加炸彈人二手 580

每部貴百幾都咁多人衝
唔怪得抄到依家都重抄緊

因住比狗咬啊

咩叫骨？

就快去日本
去個到買會唔會平d?
Switch + 多一個手制 + 叉電制
買MARIO kart , Zelda ,炸彈人等

重點係邊度買有得退稅

有冇人用過唔好docking 用tpye c hubs 出hdmi 去電視

BIC CAM 果D 大型舖實有，仲有COUPON 用
問題係有冇貨啫

up乜鳩

剛剛屋企人係日本買完
29980yen

29980唔係稅前價？
係邊度買？

我記得個盒係貼32xxx
但屋企人話最尾29980
所以即刻入左部

睇左下角個盒 定價係32378
但屋企人話最尾係29980

唔用docking 用type c 個頭直出HDMi

有無得搭單

日森訂左終於到左
$2550
紅藍機，貼，孖車

收12 switch 220

巴打，洗唔洗食骨？

無lu
幾日前既事 佢買完已經即日返左香港
佢幫我入左部 聽日到手 有得玩孖車 😎

原價？

有無巴打知荃豐而家咩價位

手制一對大概幾錢？

有冇紅藍手制？

咩係有骨冇骨？

而家唔駛骨啦，係貴百零蚊囉

等正價先買

邊到仲有just dance

買多兩部ps4 去派都唔買switch啦
垃圾炒機

之後到未有燒錄卡，不了

等正價仲要等final完埋先買得 其實有諗過買咗先然後限自己每日玩幾耐 不過都係信唔過自己

收bbman

tg hihi1212yeahyeah

佢有parental lock功能一夠鐘即鎖機

我驚我會自己熄埋個parental lock 平時set鬧鐘限自己hea幾耐 但係鬧鐘響前1分鐘我會自己熄咗佢 再較5分鐘後響

涼粉個2499係日水機

遲下去日本 真係諗緊買唔買好

放二手bomerman 200
tg kennethf9527

終於入手做機主，狗源2480紅藍無骨
我知炒價俾人撚但我懶得同條女慢慢等

aeon有得賣 好想聽日去

旺角一係26xx，一係食骨

想啫 唔會買住 應該其他地方好快有正價賣掛

骨姐係咩

地心探險 買唔買得過

屯門利寶大把貨 間間都有人出緊機

係咪無哂

屌 我以為係我自己留言
我同你情況一樣 否則去左排UNY

係時侯回下帶

百幾蚊都比唔起就唔好學人打機啦

Final未完就買左
準備仆街

下星期先final 已經仆緊街

聽日final 之後仲有實習 唔敢買
但係過曬先買嘅話要等到7月
有冇邊隻game係冇咁易上癮

紅藍2450+430zelda 入手

係黃金見到檔2280話自己有貨既行貨 心諗

水機行貨分別係要用轉插only？？

今日我都見到有間賣2280

巴打邊係間買

最後去左x源買2480

8號考完試即買 雖然都仆仆地

淨買機game都唔買得唔得?

配件set邊到買平啲

淨買機game都唔買ok?

應該得

保養

Zelda 出面賣緊幾錢

到底佢地入咗幾多外置電
賣極都仲有呢件骨跟

炒狗激將？父幹撚？
唔理你邊樣你都係on9
以你logic ，飛機唔應該有經濟艙，因為幾千都比唔起都冇唔好學人搭飛機
其實應該包機，因為幾十萬都比唔起唔好學人搭飛機
其實應該買架飛機，因為幾億都比唔起唔應該...

Yes

個外置電唔錯嘅 細細舊我幾鐘意 不過未拎過充我部機

想問下而家淨行機連隻孖車幾錢入到手

利申機主

你up乜鳩

同問

講下道理好喎
打機比多幾百出黎有乜問題

可以
紅，黑同價

3000有找

下午問過，賣哂

佢孖車做緊幾錢?如果差十蚊八蚊就係佢度買廢事煩

去廉航D POST 睇下
真係有班人咁講XD

做乜鳩

睇倒個表情笑左出益
都唔知幾耐未見過

400

孖車佢賣得貴，出面賣378

手快，我錯

咁真係想幫襯埋佢隻game都難

乜都唔跟唔知佢會唔會西面到pk？

下星期去日本買算

屯門so0有無貨
聽日落去問先!

你自問自答？

睇下有無人問左嘛

邊到買原裝果個配件抵

想問下去蘇寧訂機既話幾耐有得拎？

收 信長
tg: SwitchSwitchSwitch

唔使呀

同問 諗住8號出想去啲大鋪買

佢話要買樣野先有2480 個價

有無人知喜利收幾點 想收工出去買

bbman 單機雙打襟唔襟玩

1/5 起豐澤網店買
今日已拎機
準備返去試機

去緊188出機

落雨睇路呀

收孖車

睇下d game幾錢

邊間網店有得訂 ？
Thanks

搭單幫口問下有冇官方剩火牛賣~

陣間睇吓有冇lego city中文版賣先

其實點解咁堅持要中文版英文版啲對白啜核好多

搭單問馬車幾錢

好想買呀
但6月去日本 係咪應該係日本買

我都五月尾去日本 係便幾舊
但都打算今日收工買 早買早享受

爭個一百幾十真係唔想等上星期五入手玩左成個假期,
上2個月俾多咁多就真係唔抵,

利申, 28號188 gaxx hxt出機, 紅藍機, 2480, 孖車400, 軚盤 120, 3000埋單

準備出機， 想問下依家switch有冇咩配件係值得買

pro掣

保護貼係必買
pro 制視乎你會唔會係屋企打

去緊出機 唔知去邊先好

有冇人都去緊旺角或者Ssp出機？想搵人一齊去, 廢是比人撚

pro掣依家邊到平

保護貼上TAOBAAO 買啦，20$ 有交易，出邊買成舊水

黃金邊間mk8平

Thanks巴打
尋日直接走去問
好多人出機
如果唔係人多都忍唔住出左機啦

有冇人知觀塘廣場買機幾錢

龍珠440

收英文版俄羅斯, Just Dance
tg:

my GXXX STxxx 賣 $2500

GXXX Zxxx 賣2480 黑白 2530紅藍，

屌，佢地card 收charge，搞到我唔想買。

重有邊間大集團鋪有switch

我今日188買478

係咪可以淨機買 聽日考完試打算出去買

無錯
等睇比人撚

頭先SSP X源 買左$2480彩機 唔洗食骨

水貨黎 差幾十蚊買隻行貨穩陣

岩岩買左黑機+mario+套+貼 $3064
好似買貴左

岩岩喜利入左手2450 機價 + 4隻game + 貼

埋單3948

想買機俾男朋友
邊到買唔會俾人呃 ？

買左機仲要唔要買手制？

行機依家仲係2480 幾時先2340啊

岩岩元朗喜利2450

買對 joy con 咪有囉 我都係灰機加紅藍 joy

好似貴過出面喎

淨機當然要笠水
出面正價但你一定要買2隻驚
或姐1骨1配

我係你走人，之他同排陣隊d人講，唔L好係Lee間買，d壞有鬼

多唔多舖頭包癡mon貼?

收炸彈人 12 switch total 450

依度有堆人
又要原價 又要淨機 又要唔訂 又唔係唔知香港地濕鳩

邊4隻game ? 圍返起mon貼幾錢？

收炸彈人 $220
屯門交收

快d搵人入馬車post回收返d癲佬啦

Zelda 1-2 switch MARIO kart 炸彈人

個一百蚊姐...

行貨呀
我買左 單都有係度 水咩鬼

唸住放工去金源出機 想問下出剩機好定買埋啲game同配件
應該會買 switch紅藍機, 孖車, Zelda, pro手制

麻烦師兄 買完講下用左幾錢

對於佢地黎講部機梗本可有可無

我都喺金X，Mx 同星X幫襯過唔少
尤其係星X，基本上我由細就幫襯到大
價錢高低係一回事
不過佢哋未試過俾啲假嘢或昆過我

有無人知邊度有彩con賣?
想買一對

黃金星* 咩價？
以前係度買nds

想係港島區出機，貴一百幾十可接受，求推薦

真心問 咩係骨

濕鳩配件或糞game統稱

呢度骨既定義係 跟機買既遊戲都叫 骨

對於佢地黎講應該淨機 $2340 ，最好可以R多張免費保護貼就走。

仲以為係你趕佢入去孖車po

有無問過彩機加多50？

佢地買部機唔要game架
要黎睇

唔洗玩既

我又真係買淨機咋喎

download版做特價平過實體又要話你知咩

呢個問題loop左幾多次
呢個係有得揀同冇得揀既問題
同埋呢個世界有digital版呢樣野
定係食骨可以食digital版咁先進

買部機返黎唔週街表演企係度換卡換game不如唔好買

難得係度見到甘願食骨既懵撚

食骨有呢款都唔錯

哦
姐係人地鍾意實體版就叫食骨

笑撚到我

我本身想買灰機所以冇問

咪又係同一個老闆

駁唔到

呢班撚樣都痴撚線，3月3號之前訂個班全部不嬲都講緊game都係骨，之後班傻西食下炒食下game食撚到懵左就唔撚當啲game係豬頭骨 game就算唔買digital都可以去其他鋪格價，屌你部機原價比我要我跟隻1-2switch 四舊水都唔撚叫豬頭骨？ 鋪頭搵人笨柒冇所謂但要人同你一齊降低標準就真係食撚懵左

咁都叫骨

鍾意實體版所以要食骨 講出黎醜唔醜

規定一定要綑綁買就係骨
你接唔接受係後話

Switch真係食骨既極致，打咁多機都未見過細鋪配件同game賣得貴過大鋪

yes
盒貼埋行貨保護證
百分百行貨

真係唔知邊個醜
叫春叫足咁耐為左淨機

邊度有得買？

一早到左手啦傻鳩

謝 終於有人解

Sor 問完搞到有罵戰

上次反斗城訂機（$3068）
星咭有回贈咗$52左右
夠買保護貼

叻豬啦叻豬啦
讚下你啦
好未?

話人叫春等淨機

但自己無知到大把方法買到淨機唔駛食骨

邊夠你叻呀
食骨食到應份咁

呢隻好無玩 有啲興趣

咩係食骨, 我理解就係唔比單買正價機, 一定要組合型式咁買(唔理+1 game 好,加配件好) 就算加隻你要買嘅game 都係骨, 我係咁理解, 其他人點解我就唔知喇

本身想要彩機，但如果我會額外買多對彩色joycon玩4player，係咪買灰機都無問題？

係

thx

可以上日本eshop dl試玩版試試先
個人覺得唔錯

其實好易理解姐, 就好似你咁講要你組合式咁買機+game/配件
上面有巴打講得幾好, 就算買完機想買遊戲(不論實唔實體)/配件都可以周圍格價
但如果要組合式咁買就無得俾你選擇咪叫食骨囉
(嘩咁惡, 話人買淨機嚟睇, 偷換概念, 講到食骨係應份咁)

咁我想問你, 你要淨機, 食game都叫骨, 唔係為左買返黎睇做乜? 我唔排除真係有人好在意digital既 (講完自己都笑左)

你都識講個骨字
點解叫骨, 因為難啃
隻game自己本身會買, 咁你買淨機+出去買兩game, 同你連機再食2 game
有咩分別 好難啃咩?

無人話食骨係應份, 只係百貨應百客姐
間間店要你食既GAME骨都唔一樣
搵到有兩隻岩自己既game有幾出奇

唔難啃既咪唔係骨囉 呢個係我既定義, 我知道同你地心目中既定義有出入
有人覺得貼同套係骨, 有人唔覺, 咁你又走去笑鳩佢呀?
得, 上網屌黎屌去有幾閒姐
重點係你無point呀嘛
跟本無人定義過骨到底係點
不過事實上係呢個post自命清高乜乜淨機係得幾件姐, 大部分人都應該係傻仔食骨出機
或者水機

巴絲們想問下邊度買switch game or 配件可以用恒生cash dollar?
Aeon好似冇
中原蘇寧果啲又唔似會賣game

咪定義左唔可以正價買淨機既咪當骨
其實都已經冇乜人笑d人食骨 你甘心做狗我有乜所謂
係有d狗係都要合理化食骨呢個行為姐

巴打張相有我隻手

你閱讀理解u 冇人唔比你買實體版 不過個重點係有得揀同冇得揀
你識講有人鐘意實體版 咁唔鐘意個d呢？
捆綁銷售就當骨架啦

呢鋪真係唔知邊個笑邊個

“鐘意就唔係骨”

正解
乜真係咁難理解咩

強制你買淨機以外既其他野就計骨啦
理得你孖車定zelda

你當唔當舊骨係骨
同舊骨係咪骨冇關係架喎
一個問題就算能夠被解決
佢本質都真係一個問題

條友真係on9
強制要你跟機買埋既就係骨啦
覺唔覺得係骨係第二件事黎
Game可以去第二間買 可以買二手 digital
問人借。。。
跟機舊骨你岩既咪去馬囉
無人話你唔岩on9
但唔代表舊骨唔係骨

收炸彈人 260$

放大量zelda

399

大量 馬車8

399

TG：BBboys

係咪豬頭骨都有得拗，格平20蚊又高人一等，惡到呢

閱讀理解u

明明上面已經有人紅左句重點都可以拉左去平定貴

月尾去名古屋
究竟喺嗰邊買好定喺香港買返行貨好

由頭到尾講緊你有無得揀
如果一間舖有以下選項
1.淨機2340
2.2340+mk=2720

另外淨mk $400一隻
咁先係正路有選擇

跟game即使係你想要嘅game都係骨，為左可以格平啲，唔係講錢講緊乜？

天真到覺得幾十蚊有人care
一直都係講緊有冇得揀既問題咋

骨同唔骨同件野係乜根本冇關係

好撚好笑
原來連game買就係狗
淨機就係人
得架啦, 你講既野大家明
繼續叫春啦下

隻眼有事?
連game買係狗wor

巴打係咪唔識字

叫咩春
你有見到我買唔到咩
狗咪個d呃自己食骨都叫做連game買個d囉
好聽d咪叫連game買 實際上咪又係食骨

呢個都係連電視買姐 好抵

一駁唔到人地個point就話人叫春

其實係自己買唔到 又唔捨得買骨餐咪上黎同大家講 骨餐唔算骨

買機的事怎能叫骨，是連game

可能佢未知最初的骨餐係限埋你買咩game.

大鋪的set一樣咪係骨餐，受唔受和有冇得選擇根本係兩回事。

選唔選擇在個間鋪買game都係一樣

聽老細講12switch係一定要跟

有冇手足買多對joy con
你地幾錢入手

彩con 513 so0

日本買
¥7400*0.93（7% off）

so0仲平過街鋪

收

Zelda $340
12switch $200
Bomberman $200
三國 $340

Tg: kanswitch

跟機係左藍右紅
散買係左紅右藍

好老實講, 唔係講緊差幾多十蚊,幾多錢嘅問題, 係, 可能佢連game 隻game 你跟本係要買, 但係咁樣嘅銷售手法係好有問題, 如果你話係老任出機果時就一定要咁買就無野講姐, 但依家係因為一啲零售商要攞著數咁樣做就講唔通喇!
Ps: 個人意見,無意罵戰

如果老任又真係批機一定要食game呢？
就咁將個責任轉嫁比消費者就合理？

收信長
Tg: SwitchSwitchSwitch

收12 switch $200 東鐵,地鐵港島觀塘線交收

喜利有貨，剛入手

幾錢？

2450灰
彩加100

收zelda 300
telegram:

thanks

呢幾日好景定黃金出機抵d?

屯門蘇寧冇晒joy con

其實想收多對joycon玩ARMS，但係個價真係貴左少少
仲要煩買多個叉電

涼粉孖車368

平左喎 之前378

我想問下
如果買新機需唔需要 check 機之類既野??
同埋有咩要注意

補充返 想出彩機 有無手足知

2手重貴過1手係咩玩法

駛乜買多個叉電

我都想買
巴打知唔知而家個叉電手把幾錢？
Thanks

香港好小見，淘寶就80人仔
我想睇下香港有無…

因為我想兩個一叉

啱啱朋友睇咗
$210

行貨 ？ 邊間？

條友on99,出句聲$360 全新
你要幾多隻？

大屌哥蟹貨啦

馬車8

348

今日可以交收

BBbosy

之前睇金x 好似200

點解前兩日個fd係金x出彩機加馬車2480+390
岩先去問2580+390+骨
點解會咁

前幾日試過2380 tim

有啲鋪都無啦啦加咗價 元朗嘉X果間有FD問2580 明明前幾日問2480

係咪巴打見到個post 個個狗衝出機 搶貴晒

之後我去mxxxxx問就2580+390
之前唔係普遍個價係2480架咩

周圍都2480，唔駛搵佢買啦

巴仔有無邊間好推介

根本個價點都有人買
我諗今年內都未必可以正價買整機

唔係點叫撚狗

可能下個月過左孖車熱好d

係呀， 借左巴打張相一用

喜利係咪無晒貨啦?

想問下巴打呢張卡喺邊度買?（我知隻 game eShop 有得買）

splatoon 2 又有批人會買

Splatoon 2到21/7先出，有排啦
嚟緊大作都係得16/6嘅ARMS

收12 switch

街霸

放大量Zelda 全新 二手都有

大量馬車8 全新 二手都有

tg：Bigdiuf

zelda 全新 448 二手399
馬車8 全新428 二手399

10件以上8折

1箱以上75折

一手出去買都唔洗呢個價錢

收薩爾達同炸彈人
pm傾

pmed

第一桶金

joy con 好難 chok

有幾難 已經冇複雜combo

唔係有簡化mode咩

巴打們，元朗喜利冇曬貨啦，仲可以去邊入貨

強國快D出手制轉插
大把其他機制，如果佢轉到wii或者ps4制我一定比錢

Ssp 金源 已入$2580 彩+390 mk +310 1+2 + 198condom 連貼

旺角有冇機會有？

之前狗源灰/彩都係2480 依家又貴100

賣咁平

有無巴打係旺角報個價

佢灰做緊2450 btw 隻紅藍色與圖片不符 偏粉

師兄，唔好意思。
我地tg傾

tg:

馬車黃金/188全新都係賣3百幾之嘛，搵水魚

買一箱洗撚同你買
我打包單買一箱，去寶源買，
一定平過你

做生意死撚開啦屌你老母

話唔定大屌哥真係響金源托返黎賣

彩行冇晒24啦今日

爬文話如果出 this function cannot be used
要轉番做JAPAN
想問下係System Setting > System 個個region
定係開AC個時要揀

acc

Ac轉

有左好多日

呢個價使撚同佢買

大屌哥究竟靠switch啲周邊野搵左幾錢？
定係已經泄到仆街

我已經分唔清佢係真心定假膠

唔準你地笑我地個post既吉祥物

放大量pro制 充電座 zelda 馬車8 最後一箱

pro制 488

充電座 248

zelda 448

馬車8 428

tg：Bigdiuf

全要tg我 7折

最後一箱

快D搶啦，唔係賣撚曬點算

我由post 1睇到而加
大屌哥由買機食完骨 到搵其他巴打做水魚 原價食佢啲骨之後 再進化到呢加一箱箱貨咁賣
我諗大屌哥應該係轉行開埋game鋪

我有隻isaac 大屌哥收唔收 300蚊

專賣二手既game鋪

曲線要講明

我係日本big camera買。聽日去日本，要幫買揾我啦。

你剪我剪 dl card $130
Zedla 3000 yen card $235
包平郵

TG:BillBun

收薩爾達

tg 開個價比我

搶返箱返黎你都可以撚狗

收三國志13 全新二手都得
Tg: samuelm4501

睇佢d價就笑撚死人啦
狗舖要比租，人工
pro掣都係450左右
無舖仲要488
定唔識搵比發，洗唔洗我介紹？

上兩星期買pro制都要460， 早知問大屌哥

岩岩買左2480加380孖車

出街買mk一手全新都平過佢個2手價

比咁多人屌完重可以無恥地推post係咩玩法

Where

我重有朋友想出機

小弟新入機 想問下如果熄左機係咪冇d咩 signal 去show比你睇叉緊電架

人地交收地點方便 唔洗似你班窮撚格價 吹咩

邊度

叉電唔洗熄機

嗰啲二手包返做一手既鋪，仲有咩日英合版MK8D賣468既鋪

睇佢意思應該係熄mon後有無d燈表示叉緊電/叉滿電

灣仔 2樓。。。大把

yes就係想知呢樣

巴打 TG 咗你，唔該晒

我都想知, 我玩左成個月都唔知幾時差緊個joycon

你試下叉咪知囉

2480係彩機？

dl左
要用腦玩

依家最平幾$？ 連MARIO
其實你地覺得抵唔抵玩

唔抵

Why

收信長
帶價pm

收英文版俄羅斯方塊
tg:

呢個plan抵唔抵？

今日2450 出左黑機
加埋zelda 馬車 玻璃貼 就3376

無理了，金源一野出左佢就算，格黎格去都唔差個幾十蚊

屯門市廣有冇得買.....
同埋要幾錢左右....唔該晒..
因為我見到屯市吉之島有
但係 見你地要炒既

巴打邊度出？
我都諗住今日買 彩機 zelda mariokart
Mon貼想要防藍光果隻 想問下呢隻貼係咪要一舊水？
Total預3400-3500
我諗住去涼粉同好景睇
無就去灣仔 有無巴打要幫手睇價？
我大約5-7點去

人地咪話左金源

係喎唔好意思睇漏眼
之前3ds都係去金源出 不過有啲遠

巴打 可唔可以欣間報下啲機價錢

置樂啦 間間都差唔多

無問題呀 你預夜晚左右 4點考完試睇場戲去買

岩岩追啲上個月既post睇隻hori 9h mon貼要180蚊
想問下係咪防藍光？

可以接受
但係Mon貼上TB買好平，套都係

陳日係金源出左
3400
機 + zelda + mk8 + 套

咁我陣間都去灣仔先

金源彩機去返2480未
定有無邊間frim左彩機2480

金源仲係2580

宜家薩爾達街價幾多左右

有冇人知灣仔188咩價位左右？

買黑機第日買返彩既色JOYCON算

食飯出咗部機2450+孖車380，唔知有無做到水魚，不過想玩同啱價就算了

差唔多

部機係行機？ 2450係灰機定彩機？

行灰
彩機貴啲？不過我鐘意灰色多啲

好景剩機2480彩色加200 on9

再無良都有啦

巴打你邊度出機

炒價加多200賺到fatfat

信和電氣連starter kit 2790
屌去188

唔想要灰機
又唔想食300炒價

上星期仲見佢2500有找

不過佢mario kart連機出330係唔錯
灰機巴打可考慮

188除左金源係咪仲有間都ok?一時唔記得咩名

黃金唔敢去

咁去信和或者188啦

188係金源同邊間？ 去緊188

好景兩母女
灰機2480彩2580
孖車369

game hit ok

總之就去playstation嘅藍店就無死，上網咁多巴打報過價，啱就買，唔啱就第二間，我諗最多正負十幾廿蚊

SSP就大把貨，全部唔洗食骨，幾錢就自己格，不過出名多黑店

SSP 只信 x源同 **

Gpxxxt都ok既，不過佢到貨同貨量明顯唔夠

金源2580。 Game hit2550買左
佢幫我痴玻璃貼見痴唔靚 moun返出黎整爛左個邊 再拎過張新既痴 幾有禮貌
可惜今日度度都貴左少少咁 原本以為24xx買到

** OK 既 係買mon貼 D阿姨唔會幫你痴

剛在黃金金源買機
2450黑2550紅藍
388 孖車

知唔知邊度有得買三國志13？
行左好多地方都冇貨

真心一問，乜九龍城有game鋪架咩，成日經過都唔覺

龍珠商場

有冇人放手制？

+200轉32GB

定係彩+200？
但轉32gb係咩撚野黎

住港島有啲遠 但價錢吸引

出左灰機 mario cart 8 + zelda 32xx
再加 機套+mon貼 168
Total 34xx頭 左右

出咗彩機連同加game, 3080

邊間連咩

加一隻game???

出左彩機連薩爾達
2580 + 410 + 80 玻璃moon貼

188邊間可靠 想聽日買

噤撚仆街

有冇人放炸彈人，綠帽達

蘇寧出左彩機+mario + zelda +機套同貼

3340

深水埗M字頭，兩母女

2480入左灰機

請問旺角 深水埗邊間出機好 好驚撞黑店

188彩機幾錢， 有冇巴打知？

好景上電梯右手邊

貴

彩機2450+ 肽120+ mario kart400+ Zelda420+ 貼100=$3488

請問你地認為我買得ok唔ok？

勁無良，開名喇

邊到彩機2450

我就
$3222=灰機+ mario kart+ Zelda
$40= 淘寶機套+貼
你貴在個貼姐

收$350薩爾達

如果唔女朋友用既話我建議買返行版算，
費事佢粗用部機有乜頭暈身慶冇得維修。

我建議買左就算，唔好問O 唔OK

買左有得唔OK咩

退貨囉

到最後咪又收響個心度,買左就唔好再格價啦

BTW 我係SSP MXXXX 5月1買
但見到上面有巴打買貴左要25XX

老任官網機我又未聽過有事

只要唔係行貨價買水貨機仲以為執到寶就無所謂啦

買完部機番黎自己都唔知行定水走黎問點解有兩腳插果D仲on9

有無人係依間買過或知道有無伏

啲game名係咪專登打錯，然後賣部大陸山寨機比你

btw全部都貴過出面，唔好中伏

zelda街價幾多？ 410?

聽朋友講今日灣仔金源灰機齊頭$2400
而家準備過去買

彩機呢？

佢話好似$2500，唔知有冇聽錯

可以淨機買？

好景 2680

都係要跟配件 mon貼或者機套

巴打買完報下價，我想知彩機

如果買機同孖8得唔得，順睇埋孖8幾錢

點解會覺得game舖會唔俾你買game?

我諗佢喺想知有冇得揀跟game唔跟配件出機

人哋2400喺唔洗食骨價喎，跟咩配件呢？

咪講咗要跟配件

喜利行貨PRO掣 $440

2550 要買game 買配件

同尋日一樣啦

利申：尋日入手2550彩機 加mon貼98 Zelda 418

想問有冇joy-con信和報價thanks! 灰彩都ok

岩先問過kt game zone
彩機2550無骨 馬車390
狗源食屎

仲有無得放

巴打知唔知喜利彩機咩價位?

主機好似冇標價
自己打上去問

淨機？

網店3086 pack

一直都要食骨

有冇人去荃灣睇過？
我仲心大心細諗緊買唔買
其實你地覺得抵唔抵玩？

唔抵玩，唔好買，討論十幾個post啲人都on99

你睇下佢條game list先問啦好嘛

聽日或者後日再去信和同188睇下孖8同彩機有冇平到

尋日信和330

任豚
買個壞pro甪又打飛機咪有十幾post

巴打可唔可以透露下邊間黎 同我之前睇平左好多

有冇人可以講下大概幾錢先叫平？

2340

今日買左對彩色joy con
屌你老味 隻紅色螢光橙黎

想入手彩機+孖8 有冇巴打知道大埔/沙田既行情邊間最平

made in china

仲比女朋友串鳩我 話買假野

made in china 果句係真架

比圖黎cc

收zelda $320

telegram

thanks

啱啱黃金買完
行機 原廠套同貼
再加mario 薩爾達 total 3500
有冇比人撚

有

彩色就貴得唔多
灰色33xx都有

想知彩機係咪都係咁

正確
我初頭都係本身睇相已經覺得玩具色，不了
有日睇埋實物嗰種螢光... 屌咗出聲

2920 Mario+彩色會否貴

2920-機原價2340=580(孖車)

咁你認為呢?

個人黎講覺得貴，我心目中係2800，所以要再等下。

咁計會唔會舒服d
2920-孖車街價360=2560(機價)

[member]

3086

涼粉mk係330
2340+330=2670

另1,2 涼粉係289

涼粉賣2340係行貨？

俄羅斯方塊有無報下價
唔多覺有舖入貨咁

講緊最平價
不過so0食骨都係貴幾十
你岩玩不妨so0

人地寫到明neon啦

貨不對辦其實你可以選擇唔買

收12switch
自己報價

巴打請問行貨係咪一定兩年保養？定首批行貨先有兩年保養？

首批 批發商版行貨 先有2年

尋晚咁啱經過
龍珠3樓
Joy con 紅藍515（灰色好似505）
Pro制440

想買多對joycon玩馬車，
但係平時得3個人玩又好似pro制啱d,
十五十六最後無買到

原來買條好啲既usb c 線都要百幾蚊 係咪買個pro controller 仲抵

我原裝果條長插dock
另外買左條type c 3m 長都係25蚊
用黎叉主機and pro制
pro制送果條嫌太短無用

有無人知淘大zelda幾錢？

我睇官網
左制係藍色-
右制係紅色+
點解掉轉...
我又唔記得自己果部係點

自膠
原來另外買制係唔同

官網見到有黃色超靚

Hkqgamer $2450 咩都唔使

洗燃幫襯d狗鋪咩
買完多謝都無句仲要 西面

宣傳撚？

大屌哥d fd黎

好似貴過街鋪添喎

巴打 唔洗成日宣傳架

佢又唔洗交租 緊係平d架 不過d保養果d 你地自己諗啦

3000-2450-330
2780，即係個套$220
講到咁撚抵

聽講狗源賣2400灰黑添

即係有時唔係唔忡你做犍生意
但唔好講到自己好撚抵買囉

我自己係星*買
不過依間野算係咁啦就你地鐵站同時間
上IG FB睇標哂價錢 我之前PS4 d game都係同佢買
不過如果你肯哂時間行黃金信和188一間間格價既實有人平過佢既

黃金d狗鋪最大問題係個價日日唔同
而日日就有堆撚樣上黎問邊度邊度平
上面位手足都冇話抵買 只係話唔洗俾人撚姐

而家仲有無手制delay問題 （灰）
而家出緊去買

龍珠好似最抵買
2430淨機 配件 game都差不多價位

有冇ching放炸彈人同12switch

唔係呢個問題
只係叫佢唔好講到好抵咁
上連登做生意，係咁架啦

我有全新1 2想放

代收炸彈人 6帽達 3國志 帶價

有冇人個joycon一買已經壞左

Chok壞

想碌卡係咪要去大鋪?

唔該曬巴打

想問下原裝個套送個張貼係咪高清貼黎？
大家有冇咩貼好介紹？

即係咁講 無專登幫人賣廣告

你鐘意落鋪 行下無標價 又鐘意睇下人面色 答你一句好似想圓藉咁

你咪去街鋪買囉

我無必要幫補你租金/地產稅

呢度好多傻hi 賣得平又唔比 可能唔抵得自己買貴左

呢度一向咁
賣平就話之前咁貴賺好撚多
賣貴就屌人炒，但平o個時又唔出手買

街舖有街舖好處
唔係個個黑口黑面o既
你推o個檔野，成日拎成堆貨週街走
賺o個一百幾十，呢個係佢自己生存方法

不過而家街舖，貨種選擇愈黎愈小
個個都怕坐貨死貨
都無乜睇o既價值

岩岩買左 2340灰 原價 原本想屈我食骨 講到唔食 孖車就360

原價雞

想問邊度出?想過兩日都去出機

同求

跪求

收炸彈人270

可東鐵線/馬鐵線交收

SW-8543-1332-4914
求好友

想收1 2switch 有無人放

有無巴打放just dance 2017

點壞法？好難chok壞喎

今日應該開始降價

噚日So0打嚟問我點解上次開訂購物車有部Switch唔CheckOut
大佬我想俾錢都去唔到，去到又無貨
點買啊
而家先嚟問我要唔要

唔好意思各位巴打 想問下如果想同屋企人一齊玩孖車同炸彈人 係咪買一部機 同隻game就得？
定係要買多set手掣先玩到

雙打用左右兩個制已經得

呢款第三方出既switch 火牛，佢寫出力100-240v 係咪即係海外都可以使用？

黃金 俊x

咁得閒
唔checkout都要call

唔爭在等香港有人出3腳啦

消化唔切

今日打算去mk出彩機 有邊間好推介？

係
仲問埋我買咗未同仲要唔要

想問下日版同港版有咩分別 見到價錢岩但日版
火牛唔同 ？定仲有咩 分別

火牛腳位唔同，你要買返個幾蚊既轉插先用得。
日版冇保養(或者你自己想辦法寄返去日本整)，
港版有香港保養。

thank you 冇保就玩撚完

信和浪粉 灰好似2500幾 彩好似2600幾 送啲配件
有間26XX灰彩同價 得千代田 2450灰 冇晒彩

都唔明紅藍機有咩咁吸引
利申:紅藍機+紅藍Joycon

行多幾間啦 報最貴果間出黎把撚
今日行過見到好多都2430-50

彩機？

你同我行過同一間
我想買彩joy con最後都係無買到, 上星期行過

想問下so0係賣行／水,見到平咁多有性趣

邊撚度平

有無巴打係元朗間喜利出機？

Short 燃左

講野9唔燃搭8

星期一係果到買左

X源灰色淨機 $2400

彩機今日幾錢

so0 淨機$2340

利申：已買淨機灰

岩岩係果度入左部灰機$2370，孖車$350

如果係行即衝

So0會賣水？

仲有so0唔係要食2隻正價game咩？

有冇巴打放2手

行貨
的確要跟game
但如果game啱你心水
為返皮都平過人地24xx部淨機

收炸彈人270

可東鐵線/馬鐵線交收

TG:

又平咗

岩先行哂信和好景 彩機2550-2600 間間都要食骨
買唔落手

其實買灰機加彩con有冇分別

連機係左藍右紅
單買係左紅右藍
好似係

不過你上老任官網可以自己配 好似係

So0 3千頭有2games唔錯喎
好似冇咩人講嘅
冇抓文咩叫骨呀

Ok 搵到正價就入手

骨=捆綁式機外要連野買
原機2340 自己減下值唔值得買

唔該晒

骨=比狗食個d

有冇巴打放zelda??

有無巴打放職安真漢子

係唔係行機

mk/tst區
紅藍機/灰機 +孖車
最平幾錢/預幾錢
想買黎送比女友
腸油

尋日星星出左手
其實星星咩都便小小，點解咁多人要去金源被撚
起碼買完都同我講句多謝
可買淨機，灰機$2420
孖車$370
官方hea套$160
手掣$530

金源個官方hea套都要$198
孖車$378
手掣$540
又唔洗排隊

五舊幾水買個pro掣仲上黎同人講話自己冇俾人撚係咩玩法

打漏左唔係pro
孖掣

Pro掣過$500我都唔買啦
追左耐post仲唔知價咩

你冇打錯, 我get錯

有無得碌卡？

想問下 1 2 switch同埋孖寶原價係幾錢？

星星係邊？

好景

無問，但估要收叉廚了

係金源前小小之嘛 廿步一定到

咪撚呃人啦
星星係九龍灣呀

咁金源有冇得碌卡 唔該巴打

2手薩爾達360$
東鐵沿線/九龍塘附近交易
買左幾日想轉玩download版
4-7點半有無巴打有興趣？

其實度度都有,不過收叉廚

碌卡除左百貨公司外

全部都要收起碼3% charges

有 3%

其實咩叫食骨？

搵到有人講了 唔該

咩動物最鍾意食?

上網睇彩機有D已經去到2490，指日可待

之前好似有巴打話switch連唔到csl 4g

想問係咩原因

電話準備轉台，會用4g打機，諗緊用咩台好

想問巴打港島邊到買好d

188 好唔好？

NAT type上唔到B都玩唔到孖車
CSL就算download upload有10MB, 個NAT type係D都係冇得救

一樓對住樓梯 good service

188夠方便囉，建議去2F 驚hit
我平時係嗰度幫襯開

又或者向左行行入啲又有間
btw, 原來我部ps4係佢到買

下 咁我買黎做咩

屋企冇wifi ?

Sor我以為講緊switch嘅wifi收唔到

基本上用mobile network 係唔可以對戰
但岩岩有人提供左個方法
返屋企試下先

我日日都用mobile network對戰

係咪用smt或hkbn?(smt比hkbn買左)
好似話個分別係派真ip
csl o個d係搞唔到

岩岩行過見到so0有得訂機
之後幫個friend係訂左彩機+馬車+綠帽 3220
下星期三有得拎機
唉我上上星期係x源出2480+馬車390

你早兩星期玩喎~

330+410=740(浪涼街價)
3220-740=2480

唔想等so0 17號先拎機有冇邊間接近佢個價?
想要紅藍機+孖車....

so0有彩機
上網見正係得灰

我知落分店話有得訂...但17號先有得拎機

骨仲可以簡...default 係孖車+12，如唔岩可轉其他game或配件(加差價)

咁大獲？黎緊搬唐樓要apply 無限上網卡插sim router, 咁嘅話csl 咪玩唔到？求指教

咁睇SO0 完全無平到...仲要預訂要等

馬車330? 咁又平得滯..普遍370

so0可以用cash dollar, 所以我都考慮係so0訂

要不要訂金？

荃豐地下淨機2450所有顏色
買第二部

係好景某間鋪出左
彩機$2480
孖寶$369
保護貼$100
懶得自己痴

荃灣
行，彩機 2380
孖八 370
玻璃貼 80
原裝軚盤 110

荃灣邊間？thx

想問so0網店比咗錢有冇得退

🚬

講到明無…